［有片］大金冷氣廣告條女ig係咩

求名

Ig: nancykwai

靚到痴線

@princejoyce

j 左

佢好鍾意影相㗎

終於有人問
見到個廣告就覺得自己墮入愛河

第一眼見到以為係puiki

隻貓

離下題 覺得廣告句有涼先定有爽先好白痴
有涼先有爽是常識 爽又未必關涼事

樓主打手定食開屎

巴士嗰個廣告靚到

好撚好笑呀

咁都唔靚咩